鄭松泰狠批梁天琦水平低、戇鳩

狠批梁天琦水平低、戇鳩

鄭松泰狠批梁天琦「水平低」、看不清大局、沒有理論內涵及分析能力，強調熱普城五區候選人必須當選，否則「死㗎啦香港」，又指今屆是黃毓民最後一屆參選，提及時更哽咽，怒問他們為何「要令教主咁辛苦呢」，並指梁天琦及馮敬恩二人「戇鳩」。另一主持嘗試糾正指鄭是指泛民水平低，鄭否認並繼續痛罵本土派「後浪」：

如果大家係望一望個大局，你會發現，熱普城呢五個入唔到去嘅話，死㗎啦香港。喂而家係最大能量嘅一刻嚟㗎！…大家記得我嗰三點呵？熱血時報、城邦論、仲有一樣嘢，政治能量啊。今屆係毓民，（哽咽）喂肯定係最後一屆啦，你哋唔撚明咩？點解我哋會咁嬲唧？

對住天琦、對住Billy，喂係我哋同輩或者後輩嘅，我哋一直站喺一個公道上嘅角度，去推進成個運動，但係你如果有少少、一個理論嘅內涵，你有少少分析能力，你就知道，要推動呢個運動，冇黃毓民係唔成事㗎。咁點解你要令到教主咁辛苦呢？你哋係咪戇鳩㗎？你哋班人。

而家睇返真係得啖笑

而家熱青城仲用緊梁天琦去扮本土同去分化
真正食人血饅頭

冇黃毓民係唔成事㗎
岩啊 所以呢次唔洗旨意選到

關青年新政咩事呢

分化撚 拉

熱狗真係分化狗嚟

我唔敢講佢會唔會選到

冷血賤民有數件廢物都選到區議會

港豬智力通常會係選舉前下跌的

我只係記得, 2016年2月28日新界東補選出結果
2月29日, 熱普城賤種就宣布5區參選, 收割本土派票
仲大大聲話, 唔駛協調, D票夠每區2個人入立法會
依然就話人搶佢票乜乜柒柒

黃毓民真係早死早著啦
入埋ICU都唔死, 個仔死咗佢都唔死, 白頭人送黑頭人
佢個仔係下面好掛住佢啊, 快D去陪阿仔啦,
唔好係香港獻世啦, 國民黨舊電池廢老！

熱狗就一定唔撚支持，係咁多喇屌你老母閪

我想知有邊個投過屎虫太而覺得冇投錯的?

成班熱狗講野賤到無人冇

當年寧投heidi都唔投條分化狗真係無錯
分化到連本土自已人都割哂

區選隻抽無得揀啫

唔可以比賤種有資源的

佢地一有錢, 就會作惡

要派多一個人去硬撼, 比共匪選到
定係比冷血賤民選到,
係兩難選擇：兩舊屎

夠啦熱青城
唔使再扮野拖青政落水
話緊你呀青城派

唔賤就唔係熱狗啦

一直以本土派自居的熱血公民立法會議員鄭松泰（圖），在組織內部會議上的發言錄音遭公開，鄭多次用粗口批評同屬本土派的青年新政梁頌恆、游蕙禎，自稱要在公開場合上「要同佢哋扮friend」，讓公眾知道以為他正幫助二人，以為他也屬本土派，「因為大眾白癡吖嘛」。鄭松泰承認錄音實屬，表明要批評當日有份投票給梁、游而令黃毓民敗選的人，「全部都是智力有問題」。
鄭松泰去年曾在梁、游宣誓風波中，身體力行袒護二人，要求立法會主席梁君彥替二人監誓，但網民仇思達周六晚於網台節目播出一段未知錄音日期及場合、聲稱是鄭松泰於熱血公民內部會議的發言顯示，鄭極為討厭梁游：「喺（去年）9月到（今年）1、2月，梁頌恆、游蕙禎呢啲（人）Ｘ你，佢哋應該死啦，冚Ｘ鏟！但問題係，我喺公眾場合嚟講我唔可以，我要同佢哋扮friend，我要喺我嘅立場上係要顯示得到，畀其他人知道我哋係幫緊佢，因為大眾白癡吖嘛，佢哋以為我哋係本土派呀。」

蟲泰咪一樣發誓效忠中華撚民共和國

鄭松泰又指今屆是黃毓民最後一屆參選，提及時更哽咽，怒問他們為何「要令教主咁辛苦呢」
人唔笑熱狗都吠

蟲太：大眾係白痴

之後話黃毓民叛變

「黃毓民叛變」係咪秘密錄音度講？

定係網台講？

唔記得咗

希望佢唔係西環契仔

Here:

黃洋達：黃毓民叛變！

分享自 LIHKG 討論區